中共秘密文件曝光！美媒：中國計劃軍援北韓

中共秘密文件曝光！美媒：中國計劃軍援北韓

華盛頓自由燈塔網站2日公布一份中共內部機密文件顯示，中共2017年9月決議，將增加對北韓防禦性軍事建設。 圖：翻攝freebeacon網站
華盛頓自由燈塔網站2日公佈一份中共內部機密文件顯示，中共去年9月決議，將增加對北韓防禦性軍事建設，提供中短程彈道飛彈等軍事技術援助。

華盛頓自由燈塔（Washington Free Beacon）是美國一家保守派政治新聞網站，2012年上線，曾多次揭發中國政府機密消息。根據網站公布一份取得的中共內部機密文件顯示，中共在去年9月中旬時，仍計劃對北韓持續提供協助，目前尚不清楚在文件發布後，中共政策是否作出調整。

根據這份由中共中央辦公廳在2017年9月15日發出的第94號文件中指出，北韓所處的重要政治戰略地位是無可取代的，中國必須不惜一切代價捍衛北韓主權和領土完整、切實保障北韓政權的穩定和延續。

文件也顯示，中共擔憂以美國為首的西方敵對勢力在朝鮮半島上出現軍事對峙，中國和俄羅斯等國家勢必會盡一切有效手段，這包括外交斡旋與軍事牽制，讓美國等西方國家企圖與軍事手段武裝挑釁，甚至推翻北韓政權的可能性不存在。

文件指出，北韓目前無須立即放棄核武器，只要承諾不再繼續開展新的核試驗並立即付諸行動，中國方面將加大對北韓經貿和軍事援助。

根據這份文件，中共決議將進一步加大對北韓民生與基礎建設的援助，2018年相關援助資金將比2017年增加15%，往後5年內每年還將比前一年增加不低於10%。

此外，中國有關暫停提供所有與北韓有關的銀行業務規定，將僅限於中共中央直屬的國有銀行和部分地方銀行。

同時，中共也決議將增加對北韓防禦性軍事建設投入，進一步向北韓提供諸如中共解放軍更先進的中短程彈道飛彈、子母彈等高端軍事科學技術，協助加強北韓維穩。

叫侵侵如何自處！？

當年韓戰中國抗美援朝重演？

侵侵被撚唔係一兩日嘅事，其實兩邊一直互撚。風聲開始放，跟住經濟戰開打

左膠美國

懷疑份野真定假？

兩邊都知係互撚
金仔繼續有糖食
TRUMP 同成個東亞亦都有哂藉口增強軍備(特別係日本)

成場只有一個國家係咩都得唔到

駛乜秘密文件吖，一早講咗一定幫北韓
同聲同氣邪惡之人
制裁只不過大只講，物資源源不絕送緊過去

印章係堅架

話撚左條雜種狗講就一套, 做又另一套架啦屌

開戰未

唔明點解香港班愛國廢佬柒頭仲幫條雜種狗維穩為咩撚野, 定係班柒頭真係FF明君F上腦

冇支那科水科料我唔住北韓仲maintain 到運作

唔講大戰略咁遠
美國放出黎俾人知道支那一路係吊住吊住，北韓又知原來支國有針對佢家人做部署
今次真係邊個係最大贏家

香港白手套好洗好用

可惜香港冇趁機同金仔攞翻些少著數

先排香港咪被屈
走私石油走北韓囉

北韓除左可以幫手守住東北
對刁大黎講到底有咩用處?

樹立威信? 但強國人應該普遍都覺得北韓唔抵幫

侵侵見南韓同北韓，又沖出來話制裁有效，戇鳩到連登小學雞咁，都係睇耐 d 先

呢D紅頭文件唔係內部高層人士冇可能掂到，拎到份野既會唔超過一百人，如果支共要追查實搵到邊個爆架喎。份野如果唔係假既，條友一定係想自殺。

胡撚塗個大內總管都著左草兩三年啦，D料會係邊個爆？？爆料果個係咪想自殺？？

有可能係記者做假做新聞，或者係支共專登整份假文件流出黎試水温。

美國一早知，因為啲飛彈車同導彈係中共型號。